有無人有手機依賴症

無左電話真係會死咁

有...但其實無野好㩒又無人搵

上一份工唔比用手機
返左幾個星期頂唔順辭咗

之前有而家冇

無電腦用就真係會死